得罪講句，港女菊HANA都好過松岡HANA多多聲‼️‼️

強推之恥松岡はな💩💩💩💩💩💩💩💩

多謝大大支持我老婆
btw hana唔係港女，hana係仙女

如果樓誰想支持我老婆，可以一齊入黎傾下計

松岡はな豬撚到喊

唔識香港版
但日本版係強推之恥

十卜

G巴驗完眼配左眼鏡? 視力正常左咁多

YES
送比你地乃櫸都唔要💩💩

我日日7點開電視聽佢把聲黎打飛機

不了

卷磯山HANA才是王道

諗起松岡千菜

( Show Blocked User - 山本彩加 )